Ze onmiddellijk voelde dat wat wil Miss Darcy misschien worden vertrouwd met haar moet het werk van haar broer, en zonder te kijken verder, het was bevredigend; het was verheugend om te weten dat zijn wrok niet had maakte hem echt ziek van haar.
